有冇人有睇石菲聯打富喊，廢到仆街

一個弱智送手球，牙米射飛機

關bts牙米乜事

BTS牙米成日打飛機

米度奴域治 傻西kpoop狗

撐碌文！

垃

推

臭街富咸次次反擊冇次射到波

超新星brewster落場，富咸輸硬

唔好爭
大家拖住手一齊落英冠

錫狗禁區都未入過比C朗佢都冇用啦

你燈到傷出

點睇麥高植

勁到

呢球好勁

呢隊射飛聯開季咁入得一球回晒塘

屌你老母米特奴域係咪打假波呀，成場鳩hea咁，12碼唔入仲要送番12碼俾人

錫菲聯抵死
個龍係藍屍

炒唔止仲送12m

一季一球quota，上場用左嚟破我廠零失球

都有1分

出牙Burke一早贏左

屌你米特仲係到交戲

米杜域拎去打靶啦屌

呢下頭鎚勁

條友得個頭

米杜域去死啦…

兩隊質素真係好差,成日斷纜
進攻富咸好少少,後防富咸又廢少少

chong買咗好多錢富咸？

富咸個龍幾勁

屌你老母兩隊垃圾五場拎得一分 踢晒全季會唔會得7分？

錫非聯無左我曼未來神龍癲軒達神 即刻廢到仆街

好波

屌得好

上面2隻ff我老婆嘅毒撚發乜癲

kop狗不嬲智障()

富咸好季中就申請降班啦

上面3隻ff我老婆既垃圾做乜野

你7左？

一個係你老婆一個係佢老公

牙些輕度